強烈要求WhatsApp增加拒收語音功能

一句ok都可以錄成3秒 屌

強烈要求WhatsApp增設一個語音自動轉文字功能
所有voice message會自動譯做文字
橫掂宜家果d voice detection愈黎愈準

We七有

譯埋比中共聽 不了

Tg都好似有bot做到

2分鐘都見過